覺唔覺深水埗真係好好住？

啲蝻多撚到 死鳩哂啲蝻就好住

"深水埗都有人吹奏？”

又一村又係深水埗
北河街又係深水埗

叫雞方便

多野食，毒撚方便買鍵盤
租平d，窮人圍威喂 物以類聚